\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper,left=1.35cm,right=1.35cm,bottom=1.35cm,top=2cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}

\pagestyle{empty}
\flushbottom
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{3pt plus 1pt minus 1pt}
\setlist[itemize]{leftmargin=*,itemsep=2pt,topsep=3pt,parsep=0pt,partopsep=0pt}
\setcounter{secnumdepth}{0}

\titleformat{\section}{\large\bfseries\color{blue!65!black}}{}{0pt}{}[{\color{blue!65!black}\titlerule}]
\titlespacing{\section}{0pt}{6pt plus 1pt minus 1pt}{3pt plus 1pt minus 1pt}

\begin{document}

{\centering
{\LARGE \textbf{Amira Boubaker}}\\[7pt]
Développeuse Web Junior \\[4pt]
Monastir, Tunisia \quad|\quad +216-24-503-203 \quad|\quad amiraboubakeresprims@gmail.com\\[4pt]
\href{https://amiraboubaker.github.io/AmiraBoubaker-portfolio/}{Portfolio} \quad|\quad
\href{https://www.linkedin.com/in/amira-boubaker/}{LinkedIn} \quad|\quad
\href{https://github.com/amiraboubaker}{GitHub} \quad|\quad
\href{https://leetcode.com/u/Amira2023/}{LeetCode}
\par}

\section{Profil}
Développeuse web junior avec une bonne maîtrise de HTML, CSS, JavaScript et de la programmation orientée objet. Expérience pratique dans la création d'applications web modernes avec React, TypeScript, Node.js, API REST et MySQL, ainsi qu'un sens du travail en équipe, des responsabilités et des environnements de développement structurés.

\section{Compétences Clés}
\textbf{Frontend :} HTML, CSS, JavaScript, ReactJS, React Native, TypeScript, développement d'interfaces responsives

\textbf{Backend :} Node.js, Express.js, Symfony 6, .NET, API REST, programmation orientée objet

\textbf{Bases de données \& Cloud :} MySQL, Firebase, MongoDB, Oracle, SQL Server

\textbf{Outils :} Git, Figma, Agile/Scrum, UML, VS Code, environnement de développement structuré

\section{Expérience}
\textbf{Software Engineer, ESPITA (Sousse)} \hfill \textit{Mar 2026 -- Present}
\begin{itemize}
  \item Développement et livraison de trois applications web institutionnelles pour ESPITA, ESEAC Sfax et EMP Sousse.
  \item Conception d'assistants chatbot alimentés par l'IA pour répondre aux principales questions des utilisateurs et améliorer l'autonomie sur les sites web.
  \item Contribution à une livraison web structurée, une architecture propre et des interfaces utilisateur alignées avec les pratiques modernes du développement.
\end{itemize}

\textbf{React Native Developer, Mobelite (Monastir)} \hfill \textit{Feb 2025 -- Jul 2025}
\begin{itemize}
  \item Livraison de JourneyBuddy, une application de voyage assistée par l'IA utilisée par plus de 50 000 utilisateurs.
  \item Intégration de cartes et d'un chatbot IA pour personnaliser les recommandations de voyage.
  \item Construction d'une architecture mobile modulaire conçue pour l'évolutivité, la maintenabilité et l'ajout fluide de nouvelles fonctionnalités.
  \item Prise en charge du cycle de publication mobile, y compris la génération et la distribution des APK/AAB.
  \item Travail en équipe dans un cadre Agile avec sens des responsabilités et respect des délais.
\end{itemize}

\textbf{Software Engineer Student, ESPRIM (Monastir)} \hfill \textit{Oct 2024 -- May 2025}
\begin{itemize}
  \item Développement d'une plateforme e-commerce full-stack (Ktabinet) pour la vente de livres en ligne.
  \item Implémentation des workflows de gestion des stocks et de paiement avec Symfony 6 et MySQL.
  \item Travail sur une logique backend structurée, la modélisation relationnelle des données et un flux d'application piloté par API.
  \item Renforcement de la programmation orientée objet et de la rigueur de développement dans un projet concret.
\end{itemize}

\textbf{Software Engineer Intern, Nexans (Monastir)} \hfill \textit{Jul 2024 -- Sep 2024}
\begin{itemize}
  \item Développement d'ECTRH, une application RH mobile pour les données des employés et le suivi des équipes.
  \item Mise en place d'une automatisation des workflows afin de fluidifier les opérations RH et simplifier la gestion quotidienne des équipes.
  \item Collaboration dans un environnement Agile avec un focus sur la livraison, la maintenabilité et l'efficacité opérationnelle.
\end{itemize}

\section{Projets}

\textbf{Eseac (2026)} \hfill \textit{Application web full-stack avec chatbot et tableau d'administration}
\begin{itemize}
  \item Permet aux nouveaux étudiants, candidats et visiteurs d'interagir avec le contenu et les actualités d'Eseac manuellement ou via un chatbot.
  \item Inclut des fonctionnalités d'administration pour gérer les étudiants, les enseignants et les candidats.
  \item Met en avant une livraison web moderne, la gestion de contenu et des interactions utilisateur soutenues par le backend.
  \item GitHub: \href{https://github.com/amiraboubaker/eseac/}{github.com/amiraboubaker/eseac/}
\end{itemize}

\textbf{JourneyBuddy (2025)} \hfill \textit{React Native, Node.js, MongoDB, AI Chatbot}
\begin{itemize}
  \item Application de planification de voyage basée sur l'IA pour les agences et les voyageurs, avec recommandations personnalisées.
  \item Met en valeur l'intégration d'API, des parcours utilisateurs dynamiques et une conception d'application full-stack évolutive.
  \item GitHub: \href{https://github.com/dghama/journeyBuddy-INT2}{github.com/dghama/journeyBuddy-INT2}
\end{itemize}

\textbf{HealthTracker (2025)} \hfill \textit{React Native, Firebase, AI Chatbot}
\begin{itemize}
  \item Application bien-être pour le suivi du sommeil, de la nutrition et de l'hydratation avec coaching IA.
  \item Renforce l'expérience dans la création d'interfaces interactives et de produits numériques centrés sur l'utilisateur.
  \item GitHub: \href{https://github.com/amiraboubaker/HealthTracker}{github.com/amiraboubaker/HealthTracker}
\end{itemize}

\section{Formation \& Certification}
\textbf{Engineering Degree in Computer Engineering}, ESPRIM (Monastir) \hfill \textit{Sep 2022 -- Jul 2025}\\
Spécialisation : Génie logiciel, développement d'applications et bases de la programmation orientée objet

\textbf{AI Engineer for Data Scientists -- Associate}, DataCamp

\end{document}
